有冇人未訓！

有冇咁快啊

hi bro

做咩

咁早點會訓左

2點都叫早？

近排日日失眠
4點係基本

訓唔到有咩做可以等訓教

上連登 聽歌 打機

又係你 就訓

未訓

嗯

咁樣有排捱喎

有又點

唔好訓啦 訓完咪又係要起身

who are you

屌你老

知道唔係得我一個咁慘

我呢邊四點半 一樣係眼光光🤦🏼‍♂️

岩啊 等我訓埋你個份 訓醒叫你

你係邊到？ 4點半天都就光

不如你今個星期唔好訓換我依加訓得著啦

悉尼

我都想知 其實啲人依加去澳洲wh其實搵唔搵到食

日日都瞓唔到

why

瘋狂發惡夢

岩岩醒？我都試過 不停發夢每兩個幾鐘醒一次

好眼訓但唔想訓

我同你一樣呀 我持續左一個月了

係咪太多野諗

我寧願訓唔著都唔想發惡夢

WH旨在體驗生活
有手有腳肯做 去到邊都唔會餓親

陣間返九點
仲係訓唔著
唔通要射波

惡夢好真實 成個月都係同一個惡夢
我一陣仲要返九點 應該會死

係咩 幾年前仲講緊過去做志盤好好搵

goal！！！！！！

講下個夢黎聽下
九點返咁先 返學都好d 返工rip

返工呀屌

仲望手機

訓教

訓唔到 煩公司野

有,做咩樹(>^ω^<)

冇樹ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3